其實遲覆message都唔一定無機

咁多位既巴絲唔使咁頹既
遲覆都唔一定係代表對你無興趣
我自己對住鍾意既人就會過好耐先覆
對住自己完全唔鍾意既反而會好快覆 甚至秒回
因為對住鍾意既人好緊張
要慢慢諗點覆先覆得好
除左諗點覆佢上一句
要諗埋點可以開到新話題
所以遲覆都唔代表無機架
祝大家聖誕節前快d成功出到pool

個別例子

on9

咦 咁啱嘅 我都係喎

樓主有無計過嚇走左幾多個

Same here
因為會好在意自己答乜
所以會諗好耐應該覆啲咩
極少秒回
不過都係一時時既姐
有時諗到既咪會快覆啲

自欺欺人

我都會
同埋慢d覆 唔想佢覺得我等緊佢個msg

男仔都係咁諗？
唉藍tick半日都唔覆想點啊

遲覆得黎又hea覆又點計

唔覆呢